點解停車熄匙咁唔成功

停車熄匙呢個活動好似好唔成功。 大把人 開住個engine瞓覺 ，而家仲多咗好多中港牌一定唔會停車熄匙

大陸反而成功
大陸政府，資助hybird車，車價平，多人出左

香港夏天個天氣停車sexy嘅話根本係玩鳩自己
冬天就會肯

自私

你可以落車㗎嘛，停車嘅時候

阿sir，落左車仲計唔計停車上落客架...

你留喺架車度又唔停車熄匙，隔離嗰個人 停咗車喺你隔離又怕你啲死氣功到佢，佢又唔停車熄匙，成條街等放學嘅家長都唔停車熄匙

咁咪變違例泊車

有資助因為大部分都係中國製助內銷刷GDP
香港個個進口車邊個比資助你

其實香港有資助，不過代理加價食曬

熱

日日都係今日呢個天氣我相信會有多d人肯停車熄匙

職業司機等老闆點計？

30幾度溶左啦

點解係老闆就唔使為環保出一分力呀

樓主，今個夏天幾晚開冷氣訓？

我，三晚
一年計

咪撚on9 想熱撚死人咩 落車又抄牌 唔著車又熱 你會點揀

你睇下而家D天氣，大把人唔做，賴乜嘢熱？熱嘅時候只有D自私狗在車内開大冷氣話熱，D途人就比佢哋整到更熱。我次次都落車。

熱唔撚緊要，我架車有芭蕉扇
但係好撚多蚊，我已經放埋蚊怕水喺車，都係無用

樓主有無揸開車？

香港太熱

其實我要求都唔係好嚴格， 你停左架車係入面開冷氣我都可以接受。 熱呀嘛。

我最奇怪係成日都見D死MK， 停左駕車， 企係係架車出邊吹水煲煙， 望下地下十幾枝煙頭， 都唔撚熄車既。 有無車撚可以解釋下呢種現象？

有, 有蚊, 有用芭蕉扇

我會熄喎，油錢平咩，煲車好食油

渣公司車都唔熄啦

啲mk錢七熄左好難撻返著架嘛

因為冷氣會熄埋